#. extracted from /home/jason/development/dhis2/dhis-2/dhis-web/dhis-web-maintenance/dhis-web-maintenance-dataadmin/src/main/resources/org/hisp/dhis/dataadmin/i18n_module.properties
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-09-26 17:37+0200\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Translate Toolkit 1.14.0-alpha1\n"

#: remove_all
msgid "Remove All Locks"
msgstr "删除全部锁"

#: optional
msgid "Optional"
msgstr ""

#: data_administration
msgid "Data Administration"
msgstr "数据管理"

#: period_type
msgid "Period Type"
msgstr "周期类型"

#: select_options
msgid "Please select at least one option"
msgstr "请选择至少一个选项"

#: performing_maintenance
msgid "Performing maintenance"
msgstr "执行维护中"

#: maintenance_performed
msgid "Maintenance performed"
msgstr "维护完成"

#: generating_resource_tables
msgid "Generating resource tables"
msgstr "生成资源表"

#: resource_tables_generated
msgid "Resource tables generated"
msgstr "已生产资源表"

#: clear_analytics_tables
msgid "Clear analytics tables"
msgstr ""

#: maintenance
msgid "Maintenance"
msgstr "系统维护"

#: resource_table
msgid "Resource Table"
msgstr "资源表"

#: clear_dataset_completeness
msgid "Clear data set completeness"
msgstr "清除完成的数据集"

#: clear_zero_values
msgid "Clear zero values"
msgstr "清除零值"

#: group_set_structure
msgid "Organisation unit group set structure normalized"
msgstr "组织机构组集结构正规化"

#: organisation_unit_structure
msgid "Organisation unit structure"
msgstr "组织机构结构"

#: data_element_category_option_combo_name
msgid "Data element category option combo name"
msgstr "数据元分类选项组合的名称"

#: generate_resource_tables
msgid "Generate tables"
msgstr "生成资源表"

#: perform_maintenance
msgid "Perform maintenance"
msgstr "执行维护 "

#: prune_periods
msgid "Prune periods"
msgstr "裁剪周期"

#: cache_statistics
msgid "Cache Statistics"
msgstr "缓存数据"

#: second_level_cache_statistics
msgid "Second Level Cache Statistics"
msgstr "二级缓存统计"

#: region_name
msgid "Region name"
msgstr "区域名称"

#: mem_count
msgid "Mem count"
msgstr "分配信息计数"

#: disk_count
msgid "Disk count"
msgstr "磁盘数"

#: mem_size
msgid "Mem size"
msgstr "分配信息大小"

#: total_second_level_cache
msgid "Total Second Level Cache"
msgstr "总二级缓存"

#: total_query_cache
msgid "Total Query Cache"
msgstr "查询缓存总数"

#: query_cache_statistics
msgid "Query Cache Statistics"
msgstr "查询缓存统计"

#: query_name
msgid "Query name"
msgstr "查询名称"

#: put_count
msgid "Put count"
msgstr "移动数"

#: hit_count
msgid "Hit count"
msgstr "点击次数"

#: miss_count
msgid "Miss count"
msgstr "丢失记数"

#: exec_count
msgid "Exec count"
msgstr "执行数"

#: exec_avg_time
msgid "Exec avg time"
msgstr "执行平均时间"

#: exec_max_time
msgid "Exec max time"
msgstr "执行最大时间"

#: exec_min_time
msgid "Exec min time"
msgstr "执行最小时间"

#: exec_row_count
msgid "Exec row count"
msgstr "执行行数"

#: clear_cache
msgid "Clear cache"
msgstr "清空缓存"

#: data_statistics
msgid "Data Statistics"
msgstr "数据统计"

#: indicator_types
msgid "Indicator types"
msgstr "指标类型"

#: data_dictionaries
msgid "Data dictionaries"
msgstr "数据词典"

#: periods
msgid "Periods"
msgstr "周期"

#: data_values
msgid "Data values"
msgstr "数据值"

#: number_of_objects
msgid "Number of objects"
msgstr "对象数"

#: data_browser
msgid "Data Browser"
msgstr "数据浏览器"

#: from_date
msgid "From date"
msgstr "起始日期"

#: to_date
msgid "To date"
msgstr "到目前为止"

#: browse_by
msgid "Browse by"
msgstr "查看"

#: select_mode
msgid "Select mode"
msgstr "选择模式"

#: select_parent_organisation_unit
msgid "Select parent organisation unit"
msgstr "选择上级组织机构"

#: no_data_found
msgid "No data found"
msgstr "没有数据被找到"

#: browse
msgid "Browse"
msgstr "浏览"

#: select_period_type
msgid "Select Period Type"
msgstr "选择周期类型"

#: data_integrity
msgid "Data Integrity"
msgstr "数据完整性"

#: data_elements_without_data_set
msgid "Data elements without a data set"
msgstr "没有一个数据集的数据元"

#: data_elements_without_groups
msgid "Data elements without groups"
msgstr "没有组的数据元"

#: data_sets_not_assigned_to_organisation_units
msgid "Data sets not assigned to organisation units"
msgstr "指定组织机构的数据集"

#: indicators_with_identical_formulas
msgid "Indicators with identical formulas"
msgstr "指标以相同的公式"

#: indicators_without_groups
msgid "Indicators without groups"
msgstr "无组的指标"

#: organisation_units_with_cyclic_references
msgid "Organisation units with cyclic references"
msgstr "组织机构违反强制的组集规则"

#: orphaned_organisation_units
msgid "Orphaned organisation units"
msgstr "孤立的组织机构"

#: organisation_units_without_groups
msgid "Organisation units without groups"
msgstr "无组的组织机构"

#: organisation_units_violating_compulsory_group_sets
msgid "Organisation units violating compulsory group sets"
msgstr "组织机构违反强制的组集"

#: organisation_units_violation_exclusive_group_sets
msgid "Organisation units violating exclusive group sets"
msgstr "组织机构违反组集互斥性"

#: organisation_unit_groups_without_group_sets
msgid "Organisation unit groups without group sets"
msgstr "没有组集的组织机构组"

#: category_option_combos_not_in_data_element_category_combo
msgid ""
"Category option combos not in data element category combo in data entry form"
msgstr ""

#: data_integrity_checks_performed
msgid "Data integrity checks performed"
msgstr "执行数据完整性检查"

#: data_elements_assigned_to_period_types_with_different_period_types
msgid "Data elements assigned to data sets with different period types"
msgstr "数据元以不同周期的类型分配到数据集"

#: category_option_group_set_structure
msgid "Category option group set structure"
msgstr ""

#: data_element_group_set_structure
msgid "Data element group set structure"
msgstr "数据元组集结构"

#: indicator_group_set_structure
msgid "Indicator group set structure"
msgstr "指标组集合结构"

#: organisation_unit_group_set_structure
msgid "Organisation unit group set structure"
msgstr "若干组织机构组集结构"

#: period
msgid "Period"
msgstr "周期"

#: value
msgid "Value"
msgstr "值"

#: found
msgid "Found"
msgstr "找到"

#: values
msgid "values"
msgstr "值"

#: data_element
msgctxt "data_element"
msgid "Data element"
msgstr "数据元"

#: data_element_group
msgid "Data element Group"
msgstr "数据元组"

#: validation_rules_without_groups
msgid "Validation rules without groups"
msgstr "无分组的验证规则"

#: aggregated_data_values
msgid "Aggregated data values"
msgstr "数据值汇总"

#: aggregated_indicator_values
msgid "Aggregated indicator values"
msgstr "指标值汇总"

#: organisation_unit_pruning
msgid "Organisation Unit Pruning"
msgstr "裁剪组织机构"

#: min_max_value_generation
msgid "Min-Max Value Generation"
msgstr "生成最小-最大值"

#: intro_lock_exception
msgid ""
"Add or remove exceptions to the the standard rules for locking of data entry "
"forms."
msgstr "添加或删除数据录入表单锁标准规则异常"

#: intro_data_browser
msgid ""
"Browse the database and get an overview of where data exists. View and "
"export counts of data elements as well as raw data."
msgstr "浏览数据库并且概览数据位置，浏览并且导出数据元数量以及原始数据。"

#: intro_data_integrity
msgid ""
"Run data integrity checks and unveil anomalies and problems in the meta data "
"setup."
msgstr "运行数据完整性检查并在元数据设置中发现异常和问题。"

#: intro_data_archive
msgid ""
"Archive data which is not currently relevant to your system in order to "
"improve performance. Data can also be unarchived."
msgstr "为了提高性能，归档当前与系统不相关的数据。数据也可以取消归档。"

#: intro_patient_data_archive
msgid ""
"Archive person data which is not currently relevant to your system. Data can "
"also be unarchived."
msgstr "归档当前与系统无关的受益人数据，数据也可以取消归档。"

#: intro_maintenance
msgid ""
"Perform maintenance tasks such as pruning of data values and periods and "
"clearing of database resource tables."
msgstr "维护工作，如数据值和周期的裁剪，数据库资源表的清理。"

#: intro_resource_table
msgid ""
"Generate resource database tables for the organisation unit hierarchy and "
"group set structure among others."
msgstr "为组织机构体系和组集结构在数据库中生成的其它相关的数据库资源表。\n"

#: intro_locale
msgid ""
"Create and manage locales for database content. A locale is a combination of "
"language and country."
msgstr ""

#: intro_organisation_unit_merge
msgid ""
"Merge two organisation units and their data values. Data is merged depending "
"on existence and date of last modification."
msgstr "合并两个组织机构及其数据值。根据已经存在的和最后修改的日期来合并数据。"

#: intro_data_statistics
msgid ""
"Browse the number of objects in the database, like data elements, "
"indicators, data sets and data values."
msgstr "浏览在数据库中的对象数量，如数据元，指标、数据和数据值。"

#: intro_cache_statistics
msgid ""
"Monitor and clear the system database cache status. Provides information on "
"object and query caches."
msgstr "监控和清除系统数据库缓存的状况，提供对象资料和查询缓存对象。"

#: intro_min_max_value_generation
msgid ""
"Generate min-max values which can be used for data validation during data "
"entry and validation processes."
msgstr "产生最小-最大值，在数据的输入和验证过程中用于数据的验证。"

#: intro_organisation_unit_pruning
msgid ""
"Remove sub-trees from the organisation unit tree. Useful when creating and "
"deploying local databases."
msgstr "从组织机构树形结构中移除子树，有利于创建和部署本地数据库。"

#: intro_zero_storage_management
msgid ""
"Define which data elements for which zero values should be stored or "
"ignored. Useful for reducing database size."
msgstr "定义哪些数据元的零值应该存储或忽略。有利于降低数据库大小。"

#: intro_duplicate_data_elimination
msgid ""
"Eliminate data registered for duplicate data elements. Useful when data has "
"been entered for identical data elements."
msgstr "消除重复登记的数据元。有利于检查已经输入的要求唯一值的数据元。"

#: intro_sql_view
msgid ""
"Create SQL database views. These views will typically use the resource "
"tables to provide convenient views for third-party tools."
msgstr "创建数据库SQL视图，这些视图常常利用资源表为第三方工具提供便利的视图。\n"

#: intro_constant
msgid ""
"Create constants which can be included in expressions of indicator and "
"validation rules."
msgstr "创建可用于指标和验证表达式的常数"

#: intro_attribute
msgid ""
"Create and update dynamic attributes. Attributes can be used for data "
"elements, indicators, organisation units and users."
msgstr "创建和更新动态属性。属性可以用于数据元、指标、机构和用户。"

#: intro_option_set
msgid ""
"Create option sets which can be included in data elements and produce drop-"
"down lists in data entry forms."
msgstr "创建可以被数据元包括的值域选项集，并可用在数据录入表单中生成下拉选项"

#: intro_scheduling
msgid ""
"Manage scheduled tasks such as data mart exports, where you can set period "
"types, aggregation level and frequency."
msgstr "管理调度任务诸如数据集市导出任务，你可以指定周期类型，汇聚等级和频率"

#: expression_is_empty
msgid "Expression is empty"
msgstr "表达式为空"

#: dataelement_id_not_numeric
msgid "Data element identifier must be a number"
msgstr "数据元标识符必须是一数字\n"

#: category_option_combo_id_not_numeric
msgid "Category option combo identifier must be a number"
msgstr "种类选项类别标识符必须是一组数值"

#: expression_not_well_formed
msgid "Expression is not well formed"
msgstr "表达式不完全"

#: invalid_indicator_denominators
msgid "Invalid indicator denominators"
msgstr "无效指标分母"

#: invalid_indicator_numerators
msgid "Invalid indicator numerators"
msgstr "无效指标分子"

#: invalid_validation_rule_left_side_expressions
msgid "Invalid validation rule left side expressions"
msgstr "左侧的验证规则表达式无效"

#: invalid_validation_rule_right_side_expressions
msgid "Invalid validation rule right side expressions"
msgstr "右侧的验证规则表达式无效"

#: category_structure
msgid "Category structure"
msgstr "分类结构"

#: zero_storage_management
msgid "Zero Value Storage"
msgstr "零值存储"

#: ignore_zero_data_values
msgid "Ignore zero data values"
msgstr "忽略零值"

#: store_zero_data_values
msgid "Store zero data values"
msgstr "存储零数据值"

#: all
msgid "Select/ALL"
msgstr "选择/全部"

#: organisation_unit_merge
msgid "Organisation Unit Merge"
msgstr "组织机构合并"

#: select_the_org_unit_to_eliminate
msgid "Select the organisation unit to eliminate"
msgstr "选择要排除的组织机构"

#: not_selected
msgid "Not selected"
msgstr "不选"

#: select_the_org_unit_to_keep
msgid "Select the organisation unit to keep"
msgstr "选择要保留的组织机构"

#: create_sql_views
msgid "Create SQL views"
msgstr ""

#: merge
msgid "Merge"
msgstr "合并"

#: reset
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: confirm
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: merging
msgid "Merging"
msgstr "正在合并"

#: merging_done
msgid "Merging done"
msgstr "合并完成"

#: eliminating
msgid "Eliminating"
msgstr "正在消除"

#: elimination_done
msgid "Elimination done"
msgstr "消除完成"

#: select_the_data_element_to_eliminate
msgid "Select the data element to eliminate"
msgstr "选择要排除的数据元"

#: select_the_data_element_to_keep
msgid "Select the data element to keep"
msgstr "选择要保留的数据元"

#: eliminate
msgid "Eliminate"
msgstr "消除"

#: move_all
msgid "Move All"
msgstr "全部移动"

#: drop_sql_views
msgid "Drop SQL views"
msgstr ""

#: move_selected
msgid "Move Selected"
msgstr " 移动被选内容"

#: duplicate_data_elimination
msgid "Duplicate Data Elimination"
msgstr "消除重复数据"

#: select_different_org_units
msgid "Please select two different organisation units"
msgstr "请选择两个不同的组织机构"

#: select_different_data_elements
msgid "Please select two different data elements"
msgstr "请选择两个不同的数据元"

#: filter
msgid "Filter"
msgstr "筛选"

#: data_archive
msgid "Data Archive"
msgstr "数据档案"

#: there_are
msgid "There are"
msgstr "有"

#: overlapping_values
msgid "overlapping data values in the archive."
msgstr "在归档中有重叠值"

#: there_are_no_overlapping_values
msgid "There are no overlapping data in the archive."
msgstr "在归档中没有重叠的数据。"

#: eliminate_oldest
msgid "Eliminate the oldest duplicates"
msgstr "消除最早的重复"

#: eliminate_from_archive
msgid "Eliminate duplicates from archive source"
msgstr "从档案源消除重复数据"

#: eliminate_from_regular
msgid "Eliminate duplicates from regular source"
msgstr "从定期源消除重复数据"

#: start_date
msgid "Start date"
msgstr "开始日期"

#: end_date
msgid "End date"
msgstr "截止日期"

#: archive
msgid "Archive"
msgstr "存档"

#: unarchive
msgid "Unarchive"
msgstr "不存档"

#: archiving
msgid "Archiving"
msgstr "存档中"

#: unarchiving
msgid "Unarchiving"
msgstr "取消归档执行中"

#: done_number_of_values
msgid "done. Number of archived values is now"
msgstr "完成，存档的值数"

#: prune
msgid "Prune"
msgstr "裁剪"

#: pruning
msgid "Pruning"
msgstr "裁剪"

#: pruning_done
msgid "Pruning done"
msgstr "裁剪完成"

#: browser
msgid "Data browser"
msgstr "数据浏览器"

#: drilldown_choose_period_type
msgid "Please choose a period type"
msgstr "请选择一个周期"

#: drilldown_enddate_invalid
msgid "Please enter a valid End date"
msgstr "请输入一个有效的截止日期"

#: drilldown_select_browse_mode
msgid "Please select a browser mode"
msgstr "请选择一个浏览器模式"

#: drilldown_select_org_unit
msgid "Please select an organization unit"
msgstr "请选择一个组织机构"

#: drilldown_orgunit
msgid "Organisation unit"
msgstr "组织机构"

#: drilldown_orgunit_group
msgid "Organisation unit group"
msgstr "组织机构组"

#: drilldown_data_element
msgctxt "drilldown_data_element"
msgid "Data element"
msgstr "数据元"

#: drilldown_data_element_group
msgid "Data element group"
msgstr "数据元组"

#: drilldown_data_set
msgid "Data set"
msgstr "数据集"

#: counts_of_aggregated_values
msgid "Number of recorded values"
msgstr "记录值统计"

#: browse_data_at_this_level
msgid "Browse data at this level only"
msgstr "仅在这个等级浏览数据"

#: view_data_at_descendant_levels
msgid "Summary drill down"
msgstr "摘要钻取"

#: view_data_at_this_level
msgid "View raw data at this level"
msgstr "查看这一等级的原始数据"

#: click_on_this_orgunit
msgid "Click on this organisation unit"
msgstr "点击这个组织机构"

#: earliest
msgid "earliest"
msgstr "最早的"

#: latest
msgid "latest"
msgstr "最新"

#: available_dataset
msgid "Available data sets"
msgstr "可用的数据集"

#: loading
msgid "Loading"
msgstr "加载中"

#: level_must_be_int
msgid "Level must be a number"
msgstr "等级必须是一个整数"

#: not_choose_dataset
msgctxt "not_choose_dataset"
msgid "Please select a data set"
msgstr "请选择一个数据集"

#: not_choose_organisation
msgctxt "not_choose_organisation"
msgid "Please select an organisation unit"
msgstr "请选择一个组织机构"

#: generate
msgid "Generate"
msgstr "生成"

#: sql_view_management
msgid "SQL View Management"
msgstr "SQL视图管理"

#: sql_view
msgid "SQL View"
msgstr "SQL视图"

#: sql_type
msgid "SQL type"
msgstr ""

#: sql_view_type
msgid "SQL view"
msgstr ""

#: materialized_sql_view_type
msgid "Materialized SQL view"
msgstr ""

#: sql_query_type
msgid "SQL query"
msgstr ""

#: created_in_database
msgid "created in database"
msgstr ""

#: materialized_in_database
msgid "materialized in database"
msgstr ""

#: allows_for_variables
msgid "allows for variables"
msgstr ""

#: sql_statement
msgid "SQL Statement"
msgstr "SQL语句"

#: run
msgid "Execute query"
msgstr "执行查询"

#: hide_warning
msgid "Hide warning"
msgstr "隐藏警告"

#: add_new_sql_view
msgid "Add new SQL view"
msgstr "增加新的sql视图"

#: update_sql_view
msgid "Update SQL view"
msgstr "更新SQL视图"

#: name_is_null
msgid "Name is not allowed to be null"
msgstr "名称不允许为空"

#: name_in_use
msgid "Name is in use"
msgstr "名称在使用"

#: code_in_use
msgid "Code is in use"
msgstr ""

#: language_country_in_use
msgid "The language and country set is already in use"
msgstr ""

#: sqlquery_is_empty
msgid "SQL statement cannot be null"
msgstr "SQL语句不能为空"

#: sqlquery_is_invalid
msgid "This SQL statement is invalid"
msgstr "这条SQL语句无效"

#: sqlquery_invalid_note
msgid "Note: Only SELECT query is allowed (without INTO keyword)"
msgstr ""

#: sql_view_instance_invalid
msgid "This resource viewer is invalid or does not exist"
msgstr "该资源查看器是无效的或者不存在。"

#: sql_view_table_name
msgid "SQL view table with name"
msgstr "SQL视图表的名称"

#: is_created
msgid "is created"
msgstr "已被创建"

#: sql_view_table_is_not_created_yet
msgid "Please execute query to create View table before viewing"
msgstr "请在浏览之前执行查询操作创建视图表"

#: data_elements_violating_exclusive_group_sets
msgid "Data elements violating exclusive group sets"
msgstr "数据元违反互斥的组集规则"

#: indicators_violating_exclusive_group_sets
msgid "Indicators violating exclusive group sets"
msgstr "指标违反互斥性的组集"

#: view_data_for
msgid "View data for"
msgstr "查看数据"

#: failed_to_create_view_table_for
msgid "Failed to create view table for"
msgstr "未能创建视图表"

#: show
msgid "Show"
msgstr "显示"

#: sort
msgid "Sort"
msgstr "排序"

#: lock
msgid "Lock"
msgstr "锁定"

#: locked
msgid "Locked"
msgstr "已锁"

#: unlock
msgid "Unlock"
msgstr "解锁"

#: append
msgid "Append"
msgstr "附加"

#: organisation_unit_groups
msgid "Organisation unit groups"
msgstr "组织机构组"

#: users
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: remove_values_success
msgid "Removed values successfully"
msgstr "值删除成功"

#: no_hits
msgid "Recorded values"
msgstr "记录的值"

#: earliest_date_used_if_no_date_selected
msgid "Earliest date will be used if no date is selected"
msgstr "如果没有日期被选择，将使用最初的日期"

#: latest_date_used_if_no_date_selected
msgid "Latest date will be used if no date is selected"
msgstr "如果没有日期被选择将选择最近的日期"

#: generate_values_success
msgid "Generated values successfully"
msgstr "生成值成功"

#: start
msgid "Start"
msgstr "开始"

#: data_set_list
msgid "Data Set list"
msgstr "数据集列表"

#: data_element_group_list
msgid "Data Element Group list"
msgstr "数据元组列表"

#: orgunit_group_list
msgid "Organisation Unit Group list"
msgstr "组织机构组列表"

#: patient_data_archive
msgid "Person Data Archive"
msgstr "受益人数据归档"

#: intro__patient_data_archive
msgid ""
"Archive person data which is not currently relevant to your system in order "
"to improve performance. Data can also be unarchived."
msgstr "为了提高性能，归档目前与系统不相关联的受益人数据资料，数据也可以取消归档"

#: pruning_interrupted
msgid ""
"You must choose the organisation unit has parent to prune. Please try again!"
msgstr "你必须选择一个有上级的组织机构去修剪。请再试一次!"

#: sqlquery_is_not_allowed
msgid "Restricted user tables cannot be referenced in query"
msgstr "在特殊表中不允许查询"

#: sections_with_invalid_category_combinations
msgid "Sections with invalid category combinations"
msgstr "有无效的分类组合的段"

#: confirm_delete_sqlview
msgid "Do you want to delete this SQL view object ?"
msgstr "你想要删除此sql的视图对象吗?"

#: clear_data_mart
msgid "Clear data mart"
msgstr "清除数据集市"

#: rebuild_data_mart_index
msgid "Rebuild data mart index"
msgstr "重建数据集市索引"

#: allow_show_zero
msgid "Display zeros"
msgstr "显示零值"

#: raw_data
msgid "Raw data"
msgstr "原始数据"

#: get_report_as_xls
msgid "Download as Excel"
msgstr "下载XLS"

#: get_report_as_csv
msgid "Download as CSV"
msgstr "下载CSV"

#: get_report_as_pdf
msgid "Download as PDF"
msgstr "下载PDF"

#: get_report_as_html
msgid "Download as HTML"
msgstr ""

#: get_report_as_xml
msgid "Download as XML"
msgstr ""

#: get_report_as_json
msgid "Download as JSON"
msgstr ""

#: data_element_structure
msgid "Data element structure"
msgstr "数据元结构"

#: constant
msgid "Constant"
msgstr "常数"

#: constant_management
msgid "Constant Management"
msgstr "常数管理"

#: create_new_constant
msgid "Add Constant"
msgstr "添加常数"

#: edit_constant
msgid "Edit Constant"
msgstr "编辑常数"

#: value_must_be_double
msgid "Value must be an number"
msgstr "值需数字"

#: confirm_delete_constant
msgid "Do you want to delete this constant?"
msgstr "要删除常数？"

#: object_type
msgid "Object type"
msgstr "对象类型"

#: users_logged_in
msgid "Users logged in"
msgstr "已经登入的用户"

#: today
msgid "Today"
msgstr "今天"

#: yesterday
msgid "Yesterday"
msgstr "昨天"

#: last_2_days
msgid "Last 2 days"
msgstr ""

#: last_7_days
msgid "Last 7 days"
msgstr "最近7天"

#: last_30_days
msgid "Last 30 days"
msgstr "最近30天"

#: dynamic_attributes
msgid "Dynamic Attributes"
msgstr "动态属性"

#: attribute
msgid "Attribute"
msgstr "属性"

#: attribute_management
msgid "Attribute Management"
msgstr "属性管理"

#: value_type
msgid "Value Type"
msgstr "值类型"

#: mandatory
msgid "Mandatory"
msgstr "强制"

#: indicator
msgid "Indicator"
msgstr "指标"

#: indicator_group
msgid "Indicator Group"
msgstr "指标组"

#: organisation_unit
msgid "Organisation Unit"
msgstr "组织机构"

#: organisation_unit_group
msgid "Organisation Unit Group"
msgstr "组织机构组"

#: organisation_unit_group_set
msgid "Organisation Unit Group Set"
msgstr ""

#: user
msgid "User"
msgstr "用户"

#: user_group
msgid "User Group"
msgstr "用户组"

#: program
msgid "Program"
msgstr ""

#: program_stage
msgid "Program Stage"
msgstr ""

#: tracked_entity
msgid "Tracked Entity"
msgstr ""

#: tracked_entity_attribute
msgid "Tracked Entity Attribute"
msgstr ""

#: integer
msgid "Integer"
msgstr "整数"

#: positive_integer
msgid "Positive Integer"
msgstr "正整数"

#: negative_integer
msgid "Negative Integer"
msgstr "负整数"

#: create_new_attribute
msgid "Add Attribute"
msgstr "添加新属性"

#: edit_attribute
msgid "Edit Attribute"
msgstr "编辑属性"

#: assigned_to
msgid "Assigned to"
msgstr "指派到"

#: attribute_sort_order
msgid "Attribute sort order"
msgstr "属性排序"

#: data_element_does_not_exist
msgid "Data element does not exist"
msgstr "数据元不存在"

#: category_option_combo_does_not_exist
msgid "Category option combo does not exist"
msgstr "分类选项bi"

#: scheduling_is
msgid "Scheduling is"
msgstr "调度是"

#: scheduling
msgid "Scheduling"
msgstr "调度"

#: scheduling_management
msgid "Scheduling management"
msgstr "调度管理"

#: stop
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: refresh
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: aggregation_period_types
msgid "Aggregation period types"
msgstr "汇总周期类型"

#: running
msgid "active"
msgstr "在用的"

#: resource_tables
msgid "Resource tables"
msgstr ""

#: data_mart
msgid "Data mart"
msgstr ""

#: analytics_tables
msgid "Analytics tables"
msgstr ""

#: analytics_tables_task_strategy
msgid "Analytics tables task strategy"
msgstr ""

#: last_2_years_daily
msgid "Last 2 years daily"
msgstr ""

#: last_3_years_daily
msgid "Last 3 years daily"
msgstr ""

#: all_daily
msgid "All daily"
msgstr ""

#: all_every_15_min
msgid "All every 15 minutes"
msgstr ""

#: resource_table_task_strategy
msgid "Resource tables task strategy"
msgstr ""

#: data_mart_task_strategy
msgid "Data mart task strategy"
msgstr ""

#: never
msgid "Never"
msgstr "从不"

#: last_12_months_daily
msgid "Last 12 months daily"
msgstr "最近12个月日报"

#: last_6_months_daily_6_to_12_months_weekly
msgid "Last 6 months daily + 6 to 12 months weekly"
msgstr "最近六个月每天+6到12个月每周"

#: daily
msgid "Daily"
msgstr ""

#: organisation_unit_group_set_aggregation_level
msgid "Organisation unit group set aggregation level"
msgstr "组织机构组集汇总级"

#: aggregated_org_unit_data_values
msgid "Aggregated org unit data values"
msgstr "汇总的机构数据值"

#: aggregated_org_unit_indicator_values
msgid "Aggregated org unit indicator values"
msgstr "汇总的机构指标值"

#: execute_now
msgid "Execute now"
msgstr "现在执行"

#: execute_tasks_confirmation
msgid ""
"Are you sure you want to execute all tasks now? Task processing might fully "
"utilize your system resources and slow down other operations."
msgstr "你确信要现在执行所有任务？任务处理可能使用你所有的系统资源并降低系统其它操作。"

#: no_aggregation
msgid "No aggregation"
msgstr "无汇总"

#: data_elements_in_data_set_not_in_form
msgid "Data elements in data set but not in form or sections"
msgstr "数据元在数据集，但不在表单或分段"

#: option_set
msgid "Option set"
msgstr "选项集"

#: option_set_management
msgid "Option set management"
msgstr "选项集管理"

#: add_option_set
msgid "Add option set"
msgstr "添加选项集"

#: options
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: option
msgid "Option"
msgstr "选项"

#: edit_option_set
msgid "Edit option set"
msgstr "编辑选项集"

#: number_of_members
msgid "The number of members"
msgstr "成员数量"

#: object_not_deleted_associated_by_objects
msgid "Object not deleted because it is associated by objects of type"
msgstr "对象不能删除，因为被关联到对象类型"

#: lock_exception_management
msgid "Lock Exception Management"
msgstr "锁异常管理"

#: lock_exception
msgid "Lock Exception"
msgstr "锁异常"

#: confirm_delete_lock_exception
msgid "Do you want to delete this lock exception?"
msgstr "你确定要删除该锁异常？"

#: confirm_delete_lock_exceptions
msgid "Do you want to delete lock exceptions with this configuration?"
msgstr "你要删除该配置的锁异常？"

#: create_new_lock_exception
msgid "Create new lock exception"
msgstr "创建新锁异常"

#: edit_lock_exception
msgid "Edit lock exception"
msgstr "编辑锁异常"

#: lock_exception_batch_removal
msgid "Lock exception batch removal"
msgstr "锁异常批量删除"

#: back_to_lock_exceptions
msgid "Back to lock exception"
msgstr "回到锁异常"

#: batch_delete
msgid "Batch deletion"
msgstr "批量删除"

#: deleting_lock_exceptions
msgid "Deleting lock exceptions"
msgstr "删除锁异常"

#: error_at
msgid "Error at"
msgstr "错误在"

#: not_started
msgid "not started"
msgstr "没有开始"

#: aggregated_data_set_completeness
msgid "Aggregated data set completeness"
msgstr "汇总数据集完成"

#: show_sql_view
msgid "Show SQL view"
msgstr "显示SQL视图"

#: financial_yearly
msgid "Financial Yearly"
msgstr "财政年"

#: update_option
msgid "Update option"
msgstr "更新选项"

#: removing_min_max_values
msgid "Removing min-max values"
msgstr "移除最大最小值"

#: generating_min_max_values
msgid "Generating min-max values"
msgstr "生成最大最小值"

#: done
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: period_structure
msgid "Period structure"
msgstr ""

#: data_element_category_option_combo
msgid "Data element category option combinations"
msgstr ""

#: update_category_option_combos
msgid "Update category option combinations"
msgstr ""

#: update_organisation_unit_paths
msgid "Update organisation unit paths"
msgstr ""

#: date_period_structure
msgid "Date period structure"
msgstr ""

#: locale
msgid "Locale"
msgstr ""

#: locale_management
msgid "Locale Management"
msgstr ""

#: create_new_locale
msgid "Create New Locale"
msgstr ""

#: locale_details
msgid "Locale Details"
msgstr ""

#: edit_locale
msgid "Edit Locale"
msgstr ""

#: confirm_delete_locale
msgid "Are you sure you want to delete this locale?"
msgstr ""

#: language
msgid "Language"
msgstr ""

#: country
msgid "Country"
msgstr ""

#: locale_language_no_translation
msgid "Please select a language"
msgstr ""

#: locale_country_no_translation
msgid "Please select a country"
msgstr ""

#: data_monitoring
msgid "Data monitoring"
msgstr ""

#: data_monitoring_strategy
msgid "Data monitoring strategy"
msgstr ""

#: last_hour
msgid "Last hour"
msgstr ""

#: data_set
msgid "Data Set"
msgstr ""

#: last_year_daily
msgid "Last year daily"
msgstr ""

#: show_fewer_options
msgid "Show fewer options"
msgstr ""

#: show_more_options
msgid "Show more options"
msgstr ""

#: disabled
msgid "Disabled"
msgstr ""

#: data_synchronization
msgid "Data synchronization"
msgstr ""

#: data_synchronization_strategy
msgid "Data synchronization strategy"
msgstr ""

#: enabled
msgid "Enabled"
msgstr ""

#: last_success
msgid "Last success"
msgstr ""

#: option_management
msgid "Option management"
msgstr ""

#: add_option
msgid "Add option"
msgstr "添加选项"

#: edit_option
msgid "Edit option"
msgstr ""

#: sort_options
msgid "Sort options"
msgstr ""

#: available_options
msgid "Available options"
msgstr ""

#: please_select_a_dataset
msgctxt "please_select_a_dataset"
msgid "Please select a data set"
msgstr ""

#: please_select_an_organisation_unit
msgctxt "please_select_an_organisation_unit"
msgid "Please select an organisation unit"
msgstr ""

#: prev_year
msgid "Prev year"
msgstr ""

#: next_year
msgid "Next year"
msgstr ""

#: update_the_data_elements_and_option_combos_in_expression
msgid "Update the data elements and option combos in expression"
msgstr ""

#: org_unit_group_does_not_exist
msgid "Org unit group does not exist"
msgstr ""

#: duplicate_periods
msgid "Duplicate periods"
msgstr ""

#: remove_expired_invitations
msgid "Remove expired invitations"
msgstr ""

#: view_name
msgid "View name"
msgstr ""

#: user_account_invitations
msgid "User account invitations"
msgstr ""

#: pending_invitations
msgid "Pending invitations"
msgstr ""

#: expired_invitations
msgid "Expired invitations"
msgstr ""

#: category_option
msgid "Category Option"
msgstr ""

#: category_option_group
msgid "Category Option Group"
msgstr ""
